買唔到周杰倫飛真係唔好買黃牛

咁樣只會令到佢地越黎越過份 睇下冇人買佢地飛既時候會點

如果香港人有咁團結既話 麥當奴福喜已經都跪低左 大把人想你唔買等佢買既心態 因為只話你俾唔起錢姐佢俾得起 所以買黃牛 睇偶像值得俾 買黃牛關你撚事…………

sad but true 樓主番說話聽過無限次但根據唔會影響到個生態

黃牛飛一張既價錢可以睇到原價既兩張 痴線

得香港人先咁賤種炒黃牛賺自己人錢 同支那種一鳩樣 垃圾黃牛狗貪小便宜 自私精

乜撚都炒，黐撚線

理撚得你，買兩張黃牛1180，點都要睇

支那種